對家意氣風發，我哋更加唔可以沉

對家覺得拉咗過千人好成功，士氣大振
如果我哋再唔好好振作，仲掛住嘆息被捕嘅手足，場仗就輸緊

哀兵必勝，驕兵必敗
只要我哋做到喺對家以為勝券在握嘅時候迎頭痛擊，令佢哋猶豫，動搖，勝仗一定係屬於我哋

希望多啲士氣post洗版，依家先星期二，我哋要把握時間收拾心情

Share:

沙田新城市前幾日發現有死屍響女廁格，死者三十歲，積極參加社運，發現時全身黑色衣物。警察話死於自然。
屋企人響外國，依家等法醫解剖。

求沙田新城市職員FC

咪再夜晚開花，聽日係黎明行動啊，早啲起身啊

[行動post]聽日係黎明行動，咪再搞黃昏行動

Push 大家撐住

另外，一番肺腑連同深度分析，大家都可以睇下

Push
人權法案表決完
等埋撚上水啦喂